好多廢老同上流家族中招

點解會咁

藍